馬哈蒂爾：暫時取消中國項目 不希望馬來西亞破產

《經濟通通訊社２１日專訊》外電報道，馬來西亞總理馬哈蒂爾在華訪問期間表示，中國資
助的２００億美元東部沿海鐵路（ＥＣＲＬ）及沙巴天然氣管道項目將暫時取消。
馬哈蒂爾在北京對媒體發表談話時表示，上述這些項目將取消，直到馬來西亞能負擔得起的
時候，相信中國本身也不希望看到馬來西亞變成一個破產的國家。
馬來西亞總理辦公室證實了馬哈蒂爾在北京對記者的評論。（ｂｉ）

日日贏

排華開始,講到出哂面....

比返個落台梯大陸

照投資 不過用榴槤找數得唔得
破產就用榴槤還債